感情好脆弱

我以前都唔敢拍拖，因為有時感情事真係會有承受唔到既衝擊，一直都好驚

player就有呢到好，唔會驚傷心，因為一啲都唔care，因為得個玩字

但係當遇到一個你鐘意既人既時候，你好想試下一齊會點，永遠當下愛情既感覺都會大過你既理智

到分手嗰一刻，你就明白到愛情有幾咁脆弱

點解要分手

唔岩就要分 一齊落去只係勉強自己

愛情既力量就係將兩個人拉埋一齊
拉唔到只係因為唔夠愛

當份愛已經抵擋唔到性格、環境引起嘅衝突
逼得太緊只會不斷磨蝕
不如係仲有一份美好嘅時候離遠一步、再一步

我覺得我可以行近一步多d
但佢已行遠

好似啲世界級運動員喺高峰時期強退役一樣，人地會記得你既美好，再繼續落去就開始越黎越差

老土啲講句
係你嘅就係你嘅
你平時點樣對佢，佢擺喺個心入面見到㗎
你俾啲空間佢冷靜下，認清自己想點
記得係比空間佢唔係冷落佢
之後關係好返啲嘅時候，再重新追求佢啦
重燃大家嘅愛火

所以唔好亂拍拖

如果可以既話，我想有機會翻翻轉頭，我唔會再做出一個咁錯既決定，呢一刻，我已經揾唔翻你，到分手，我先知道自己有幾重視你有幾鐘意你，但所有野都係我一手造成，我會負翻呢個責任，承擔呢個後果

希望你可以揾到一個更加愛你既男仔，希望你會快啲忘記我，忘記我帶比你既傷痛

我會繼續溝女、拍拖、玩，但我永遠都會記得係我令到你離開，永遠都唔會忘記係我傷害左你，而心底裡，點都會藏住對你既愛到永遠

如果有機會可以補償既話，我一定會捉緊呢個機會

同個性格，價値觀唔同既人一齊，
大家都辛苦

如果可以從頭黎過，
我諗我會揀唔結婚，
雖然咁講好似好仆街....

啱啱又同老婆意見不合拗到面紅耳赤
唉...

無㗎啦
唔再係我㗎啦
亦都唔再有關係好返既時候
我好了解

巴打你分左手三十日 仲有無掛住佢

多謝你既意見 希望有追求翻佢既機會

你就當自己喺度照緊啲哈哈鏡
佢同樣都係反映緊你自己有嘅性格，只不過加咗啲個人元素
你可以變瘦啲咁鏡入面嘅自己都冇咁肥
同樣地你都可以用溫暖，令到哈哈鏡變返平坦啲，咁差異又會變細啲

不過就要睇你哋有冇一個共識，同埋了解對方愛嘅語言

加油啊巴打

Sorry for 1999

當雙方都帶刺
拉埋一齊盞受傷

愛一個(我認為佢係)自私既人，
我覺得好辛苦

我好多野都就佢，
即使我唔認同既都就佢
但佢依然係用佢自己既利益出發，

當初我老母，老死，
連一年見得三幾次既親戚都同我講
太過就佢縱佢，辛苦既係自己

同一個人一齊覺得辛苦多過開心，
真係寧願一支公算....

毒撚真係不應談戀愛
累己累人

你隔離先話屌完第二條女，仲好意思追返人

尖刺亦可為對方磨平

係咪犯左一個錯就要即時打我落地獄
對佢既感情我問心無愧 我已經用我最大既努力對佢最好 只係真係一時行錯左 起碼我真係想彌補翻 真係好愛佢 只係真係做左一個好錯既決定

係，你快撚啲收皮，自己出軌嘈乜撚野？
加上你本身對女朋友好好？分手係咪打一大段野數落佢？

收皮啦

成件事因我而起，我抵死，我真係對佢好好，只係做錯左一件事，我仲好愛佢，點會打一大段野數佢

咩叫只係做錯一件事啫？
你出軌呀屌你老母，仲原諒你？
你根本就係騎牛搵馬，果邊唔理你你就想返轉頭？

仲話對佢好？你呢啲垃圾一定係有啲廢物家長教出嚟，
全家都自私精嚟
你唔好再搵個女喇，你改變好自己先啦，
起碼3 5 7年呀，垃圾